緣份相遇計劃 Triangel [4] – 重新出發

懶人包:

網址:

玩法:
1. 註冊帳號 (isp email / FB)
- FB用戶可以直接登入，無需額外註冊。朋友數目需超過50人。
- ISP 用戶註冊後會收到驗證電郵，驗證後先可以報名活動
2. 報名參加活動。人數比例限制為男比女：2.5:1
3. 填寫想認識既對象十位
(每人睇到對象CV的ID同次序都係random)
(排序影響配對結果)
4. 等待配對結果:
- 若雙方互揀，直接開啟chatroom。多於一對互揀，只會配對選揀雙方排序最高果個。
- 若雙方冇互揀中，可以係揀左你既人當中選揀其中一個開啟chatroom

預定更新及活動報名時間 : 2 月 14 日
相信大家當日都好得閒冇野做
未註冊既巴絲打可以先註冊AC。註冊左既可以先完善ＣＶ。

舊緣份計劃發現原來反應都唔錯 雖然係高登搞當然會有人反對
但都有唔少人支持 舊計劃都造就左唔少情侶一齊

眼見唔小巴絲都希望延續落去
所以小弟朋友特登重新寫過另一個新網頁
可能比不上以前個計劃 但都希望反應唔差過以前啦

緣份相遇計劃 Link

依個計劃唔需要大家輸入高登名
只係要用Facebook Account 黎核實身份 或者用指定既 Email註冊
即係大部人都可以參加 但有冇人同你配對到就另計

同樣係打好晒自己既自我介紹 就可以報名參加
係指定既時間揀你想識既人
如果大家都互相揀左對方 就會得到一個相識既機會

同大部分既計劃唔同
今次不會直接交換雙方聯絡方法
改為係本網站既 Online Chat 傾計
當然你地可以係入面交換你地既電話號碼

不論係想識男女神既你 定只係想識朋友既佢
都歡迎玩依個計劃
希望各位今年唔洗再一個人過啦 #hohox# #hohox#

有任何問題可以 PM Canvendish又或者 電郵到 triangelhkservice@gmail.com
謝謝

(p.s. 個網站並唔係我寫，係我一位朋友寫的。但有任何問題意見都係需要pm我 Canvendish )

特別鳴謝: GoogleMap_ 巴打 提供靈感

經過測試回種種甩轆，被百屌成材既我同IT9拍擋
已經努力地fix左已知既bug 同更新左小小野
仲有唔少位置未夠好 日後會繼續完善

正式回同以往有少少唔同
每人可以選擇最多十個對象，將會採用新既配對方法，令結果更穩定
另外限制左只可被回頭選擇一次 即每人每回最多可以拎到contact數目為兩個
換言之回頭揀人係先到先得 請各位注意結果公佈時間

另外注意以下情況將會被DQ/封鎖帳號:
- 一如以往，報左名冇揀到人最後會被ＤＱ。
- 連續兩回係咁，帳號亦會被封鎖。
- 鳩揀人亦都有可能被ＤＱ，將會隨機抽樣檢查。
- Chatroom從來冇上過線亦會被封鎖。（如只係針對個別對象唔覆是可以的）

lm

頂 都完左喇 仲咁多人傻下傻下
好多人唔自己睇清楚個網說明真係撚蠢好撚無用
為呢d港孩蠢蠢子出個說明先

報名
首先成日話報唔到果d唔該睇完個網講既報名日期，同個人數比例玩法先
男係難報好多，所以唔該響報名時間內不斷F5

配對
個個睇到既CV號碼都唔同請勿人類總是
唔跟返時間內揀人之後無result唔好怨
3日其實唔係短時間

結果
配中左無得再揀人，請尊重緣份
可以響揀自己既人度揀 一個 入chatroom
而自己揀既人入面人地都有機會pick返自己，
前後計埋一個round，可以開到chatroom既數係男女都係２個

其他
咪撚再上黎講返邊邊個其實我想你pm返我 呢d on9破壞遊戲規矩既野
就算絲打/第一次玩都唔係大撚晒，thx

有咩追晒個網再問，成年人都仲咁撚ON9又想搵個男女神係好撚白痴既事

又來袋錢入d傻子袋先

大家其實真係要學下咩叫將心比己

首先一定要記住
配中或有contact係唔包生仔
無人有責任對另一方同等上心

自己同朋友經驗啦，
有d巴打係淨係講自己想講既野，拉開話題幾次都死要兜返去
一係就一開波係咁放負唔夠其他巴好乜乜乜 wfc
即係咁，做個朋友吹下水，都要雙向啦
連偈都傾唔到呀大佬
有時唔怪得晒d絲，問心真係hi左就無反應？

絲打你地都唔好以為自己點都叫機會多就一開波hea d巴打啦，對家都係人黎
同埋巴打無責任要開晒所有話題，揀得人就點都對佢cv寫既有興趣掛？
老老柒柒，玩配對又要懶矜持之後又嫌悶自己嫌棄是唔知想點的on9

外賣協會就無得救既，
不過強烈建議照完鏡再睇返有冇同現實世界一般評分有出入，先好將對眼放響頭頂吧

有好多巴絲可能遇過, 明明傾得好地地又未開樣, 點解無啦啦被hea 覆或藍剔甚至被block? 請留意下自己手機number 有冇link up facebook, ig 等等可以搵到自己相既地方, 好多時死左都唔知咩事......

最後 祝有另一半又要玩又唔講明只係識朋友既仆街
全部都比689同佢d快樂小伙伴們雞姦

留名

永遠的0

一鍵留名

14號先報名 杜絕啲偽毒同女神

循例屌曬你地老母，成班5p垃圾

等左巴打你好耐 唔該哂巴打

Lm

巴打下rd幾時開始？

請睇內文

已經突登出個懶人包post都唔睇

咁係2月14日幾點開始先?
同埋各項程序係幾時開始同cut?

如無意外會係夜晚 確實時間再公佈
大約報名3日,揀人2日,然後公佈時間
睇下反應如何可能會拉長時段

冇靚女參皮先同我試

自膠一打

歡迎單身巴絲打一齊玩

唉。呢個係一個你的樣子既遊戲....
同個絲打傾既時間好愉快好開心
但1見到我個毒樣
就唔再回我了

至少一開始唔係你的樣子
仲有機會可以諗辦法突破樣子既極限

14先開始？

有無得睇返上一次啲result

係

未必有

其實外型唔係咁掂唔緊要

乾乾淨淨我唸點都起碼唔會比人咁抗拒先

雖然一直都知道呢個係睇樣既世界
不過唔親身體驗過呢種殘酷都唔知會咁sad
而家都叫有得著，比左動力我執執自己外表
無合格既外表，人地根本唔會理你內在
就連普通吹水朋友都唔會想做

百貨應百客 總會遇到岩的

唔抗拒同有吸引力中間有條大鴻溝

我要囡啊

次次都miss
今次芒實啲先

絲打

報名未開始的
現階段只係開放註冊

終於回歸 巴打繼續努力

有無玩過初回既人分享下成功/失敗例子

琴日註冊到宜家都未收到認證email

Send email比我check下

新人留個靚名

咩黎點解我註冊完都冇email既

終於等到

算啦 用facebook算
唔該巴打

重新出發

用Facebook 都冇反應

有咩顯示出黎?
自己試過冇問題

我要囡囡

有無得早一日報

係咪5個人爭1條女？

一開波註冊賬戶果陣唔記得set male,
e+ 好似lock住我係female唔比我轉,
點搞...?

Send email比我人手改

囡囡

聽晚幾點?

預計九點

感覺今次好冷清咁，會唔會破記錄新低人數參加

連登呢邊好反感掛

未開始報名嘛
開始後應該會旺番

唔好再犯上次個錯誤

係咪我個鐘有問題

支持，推一推先

加油！我識人上次參加咗 希望今次佢會成功

呢個計劃除左測試回，玩過幾多round?

0
如果計上一手googlemap巴打就二十五左右

與其今日買花比自己
不如識番個會送花比你既人

活動報名時間: 2月14日 晚上九時正

我個CV好貧乏，冇乜野好寫咁

招女友
高1米8

有j OK

冇咩自信 簡單寫一寫算 志在參與

絲打註冊人數有上升跡象

上回參加過既唔洗再註冊了吧？

會唔會有j架

唔洗的

好波

毒撚點識自我介紹，仲要影相
真係仆硬街
志在參與

個鐘係要九點果刻先會更新

點解呢家個網仲係得beta 版個page
未見rd 1 個page 既？

會更新的 等一等

準備緊

facebook 登入唔到嘅

我自己入到喎
試下換browser?

server 有冇問題 想問下

撳完報名撳埋同意load左好耐無反應
跟住就話暫時無法報名

過左2分鐘已經要F5

same

卡左係報名中5分鐘了

load係報名中好耐

卡左係報名中

我係暫時無法報名

無法報名。。

比例要1:2.5以下先有得報？

報名中Load得耐果度已經改左少少code 應該會好左

load得耐代表報名失敗 btw

有冇人答我應該取消再報定點

取消再報

而家已經update左code 應該唔會再卡

我一開始都係暫時無法報名

要比例低於 1:2.5先可以報名

否則會顯示 暫時無法報名

頂咩 岩岩倒數到最尾幾秒已經有綠色制禁 都唔準既個鐘

巴打 我9點到而家 禁左好多次報名參加 都係報名中果到load好耐

那有女

我都係...

那有女x2

搞掂收工! 報到了

不停卡報名中 到底發生咩事

我都係

係街用手機係咪冇可能報到

而家仲有冇卡?

我沒啦

終於報到
一開始click報名係死左無反應

係咪要狂f5先報到..

屌

個post都係好靜

但係報名人數都比想像中多

FYI
上回絲打報名人數大約350
希望今次keep到

我就是成功的例子

屌 你係女緊係

幾時報完？

成功報名

2.51:1

返工中 成功搶位

F5

點解今次少左咁多人

個個都識用個webpage咪沒人上來叫春囉，好事來既

F5極都係2.55:1

由到日禁到而家
都報唔到

冇乜人參加

完全報唔到名，男多女少

得13×女，聽日比盡應該都唔過200
再減100左右流野，隨時得翻100唔夠

以往數據係點

上回有35x 女

可能上次d 女都有晒著落呢

絲打們快啲把握時間報名
機會過左就冇

都報唔到，又咁小女

好多高汁巴打已經報左名

距離截止報名時間仲有一日咋

join唔到

😩

咁撚癲
可能過左情人節大家想出pool既意慾減退左

入面年齡個range大概係點

情人節先報名真係有啲遲

話說我玩左上回 識左個巴打
佢嘅行徑令我覺得佢收我做女兵
最後我好認真問 你係咪唔想發展架啦
佢又回避我嘅問題 唔知佢想點

利申: 真絲打

出黎見左面未？

見左好多次啦
過左兩個月之後 佢開始冷淡
我唔知做咩

收女兵問題，咁他係忠厚老實type，定係花心mk type？
好易就分到 係咪收女兵

Lm 學嘢

佢份人係老實嘅，只不過之前佢係講好多甜言蜜語，同埋經常覆我Whatsapp 嘅。兩個月之後，突然勁冷淡，吊人癮咁樣

佢有資格收女兵？

佢只係搵到個更好啫

我唔知呀，但我覺得自己似比人玩
女仔直接問你可唔可以發展
我覺得係我人生中最勇敢嘅一次

似係佢已經淡左 做人做兵自己簡

本身都唔諗住玩呢回，但情況變成咁樣
我決定玩多次 我相信連登有好男仔嘅

可能佢覺得對方唔適合大家姐

從新出發啦

佢咁值得係你咁勇

絲打咁問好正 個男既咁都唔肯答已經係一個表示

係咪靚仔黎

認真，唔靚仔。
我本身做嘅行業係需要打扮得好靚嘅
靚仔見得多啦 不過好多得個樣

都有大把巴打被女仔玩緊，人夾人姐，未撞岩姐

兩個可能，一係相處落他覺得你唔岩。
一係他遇到更好的。

我有玩呢次，希望會遇到你

其實唔洗諗到咁
你唔做兵，自己走就得
況且你都直接同佢講左
冇必要再花精神係佢度

幾時開始配對?

報名時間會延期一日
見到有唔少巴絲係空白ac 請盡快填寫好cv

又要等多日

想問下次可唔可以放寬男仔頭100個報名名額?
唔想準時9點報都要同人爭F5

現時男女比例(男:女) = 2.48 : 1

非技術性問題唔會更改

聽晚截止後就冇得再改CV喇

Random 上一上報到

等多一日

我之前玩matchup都玩左十回，大部分傾傾下就無傾，hea覆失蹤都有，我icon有放開自己相，每個都比機傾而家再玩，希望match到個我唔洗再玩既男仔

18巴報名會唔會太細個

總會遇上對的人嘅

絲打好好，肯俾心機同人傾

樣子問題？

唔明點解明明大家都放相 正正常常傾左排都俾人彈鐘

樣子唔正常無罪啊

瘋狂F5中

有d 就算彼此fd zone 左大家都照傾

我樣絕對正常，無移位無中輻射囉
外表唔係一切，性格先緊要
我都唔知點解會咁

我都比女玩左好多rd 不如今rd我地互match

希望參加既人，雙方都可以攞出誠意去傾，唔好不停要一方講晒都唔出聲或hea覆

冇錯，玩咗幾次對面都好似冇乜心機想傾

咁既野你都講得出 好肉酸 未識到姐係未係時候 為拍拖而拍 好垃圾

不如比我玩下你

今次好少人，少過以前好多，係咪正常?

或者去高登都開個post 吸返d人過來

唔怕啦 幾多都好 1個就足夠

無錯。唔好見到樣就ban人，咁做咩玩呢個，去玩tinder仲好

介紹左個台妹玩,各位加油

原來加長咗報名時間

希望各位參加朋友，就算對方唔岩傾，或者你已經搵到岩既人，如果你唔想傾落去，請直接講出黎，岩岩新相識冇咩話唔好意思拒絕，如果真係冇心傾直接同對方講，大家都可以唔駛浪費時間，你等對方或者要對方等你

個個都話正常樣就夠
bullshit

希望少人但個個真心玩

想問下樓豬有冇份玩

個個講就咁講，玩果時就身體很誠實

有 我個cv會頂置

希望match 到你

你係男？

男女都ok

樓主係男神
利申 食過幾次飯

咁會唔會就係你性格問題
冇火花

有預感我會係票王

有村票后琴晚話重返戰場

上次百幾票個票后！？

利申︰我都識上次十令票果件票王話番黎咁話

n耐前連續2次1百幾票票后

蟬聯兩屆票后都仲未揀岩心水呀?

阿絲打有d 要求wor

今晚十一點後截止報名
未改好CV既請盡快改好

之後，配對會玩幾耐？
我聽日唔得閒

預計聽日開始計2-3日

其實好正常呀
真係要做另一半wo
同幾10個chat先出到一個另一半都唔出奇

介唔介意透露下參加者平均年齡？

主要20-25
17-33 歳都有見到

17

有預感冇乜人揀我

擺明一定要又靚仔又風趣幽默又陽光大隻啦

想問唔記得login密碼可以點

睇cv，係咪可以睇晒所有男 或女既cv?

暫時要send email比我人手處理

各位巴打絲打請mark低自己登入密碼
會盡快新增reset password功能

其實有要求無乜問題

用fb登入呢？

有要求係好事
連自己要咩都唔清楚或者想漁滃撒網係浪費時間同機會
經過第一次經驗後 第二次cv大改先報名

唔需要

2.41:1

差少少未更新完 可唔可以 extend 少少時間。。。

Send左 thanks

幾時睇到人地既cv?

跟住e+等幾時揀人?

咁宜家等咩

等樓主出excel, 上次經驗係第日好似到凌晨先有
等下啦

sor 呀 第一次報

驚條鐵咩 渣ga

依家要等幾耐

唔怪得少咁多人玩

其實琴晚先岩岩收集好CV
有唔少人手處理工作要做的

加油

今日內會有cv睇
另外已報名既空白ac已全部DQ
（cv資料係琴晚十一點下載）
連續幾次會封鎖帳號

樓主介唔介意講吓DQ咗之後嘅男女比例

DQ大約25女13男
比例 2.61:1

女ac應係為報名

麻煩晒樓主

有冇dq到facebook唔夠50個fd既報名者？
之前舊ac加左上司fb所以開左新ac, 唔記得舊ac黎報

理論上會
但今回有技術上問題所以冇事

遲下應該又出課金買箱

回錯

An error occurred in the application and your page could not be served. If you are the application owner, check your logs for details

即係點

我FB得1x個好友,
但真FB來
d內容都好認真打,
唔知會唔會被DQ

me2 連個page都入唔到

以為相隔咁耐會完善好多
點知相比以前matchup都係差咁多
難怪參加人數減少
唔搞好過搞

點解有得揀20個

10

岩岩發現大家寫得好詳細(男同女都係）
我寫得好hea 咁
會唔會最後冇人match 到

利申：真絲

比你啲資料我 我match你

巴打可以比啲意見出黎嘛？
等我地可以知點改善

同埋相比以前matchup初期應該唔會差太遠吧

Matching algorithm改左
所以比大家最多揀十個

留名等睇

''0人選擇了你''

我個ID 算幾前下
有緣會match 到
大前題年齡要符合我要求

試過有人揀全白CV的絲打 唔駛擔心
個人來講太charm唔會揀 反正唔會match 到

搵返自己果個, 點解d資料會變左#NAME?

巴打/絲打send email話我知你cv係咩

呢個係excel問題 如果你打啲野開頭用左 - 就會咁
我人手fix左好多個 可能漏左

你要求咩先 90後?

選擇1至10
會唔會理次序

email係咩?

好難揀

我都覺自己打得好hea

+1
唔夠人打得咁DETAIL

25+
發覺好多都21-23

hea打x3
第一次玩唔知路

我都係 打得好hea
第一次玩 希望match到

triangelhkservice@gmail.com

第一次玩 我都打得好hea 外表就咁打左ok
岩岩一睇execl 好多人打得好長
我諗應該無人揀

sent

第一次玩唔識 hea打左 個個都好似好認真打

Same
D人作文咁好有心思

我都係呀 唔同真係會變左陪跑
我唔想呀

作到千字文咁,唔想睇

好多姐姐，都唔知係咪好事

啲仔個個都外表正常 ok斯文 四四正正 咁點解出街仲會有咁多柒頭既 我覺得啲仔普遍柒頭扮正常樣 仲會比高幾cm自己

發覺好多男仔都講自己冇暗瘡
死啦 我時不時都會生粒粒
搞唔到唔知揀唔揀好

係唔係要雙方都揀中先配對得到

d人好後生，我老野死梗

我太後生，等gg了

又有人上黎求match求pm ？

btw返左大陸揀唔到 幾時完揀個個階段？

屌 呢個可以選擇十個但全部都唔可以寫選擇原因咁on9?

太長氣發覺電腦睇show唔曬
希望唔好too long no read

見到有人o緊都玩，仲要話睇下有冇得發展

曲線自爆

點解揀人要揀成五日 有冇得短啲啊...

好想同人match到啊

唔使怕，我29，只揀25+，放心 無乜25加

其實揀10個，感覺上match到都未必係真心,收皮機會好高，因為你只係10個候選人既其中一個， 我覺得下次可以少番d

其實你係咪眼殘 絲打揀十個都只會match到一個 同埋match唔到既話依家個機制好似改左做先到先得 有回頭票都只可以match一個 好似係

利申番無玩 上一輪個絲打keep到依家 準備去馬

第一post主

我代人開post咋 做乜

講真，CV hea打勁小字，一般唔會簡. (又冇左個名額）
點知你係咪認真 定上網玩下就算 .

我覺得各有market姐 實有人鍾意睇論文 亦有人唔想睇咁多 覺得簡而精係最好

預左架啦

呢個真 男正個個都正常 斯文又唔差
真心咩

25+絲打表一土

樓主 我有事想揾你 應該點樣pm你？

25+絲打表示好快skip左好多人
大過自己嘅人選擇唔多
同埋普遍呢個range嘅巴打都比較鍾意旅行同電影

d女夠係啦 雖然好似好衰咁 但次次都貨不對板 咩叫帶得出街 朋友話靚 正常樣 d男仔話佢ok同得意
我唔會再信架喇！ 咩叫小肥呀 我睇唔通 點解 打句真話姐 有幾難 咁遲早都會見架啦 做咩要咁 咁又何必呢

多謝解答
改做十個一方面增加巴打配中機會
另一方面如果多於1個選擇配中 只係配到雙方都放大家係比較高位置果對
而且十個只係最多 要放一個都可以的

可能真心呢

我唔係講緊配中既機率，而係講緊人心既問題，試問揀10個同5個點會沒分別，揀5個既時候，即係迫你sort淨5個可能真係想發展既，而10個變相有5個可能係水泡
sorry for1999,唔知你明唔明我想講乜

樓主我email左你
快啲去睇下啦

女既其實都一樣
見過2個寫少肥但出到黎1d都唔少
冇寫kg又有個肥字既我一定skip

有幾耐時間揀?
好想快d出result ah

錯過左

玩過tinder呢啲app
每日差唔多有12個男仔選擇我
我可以慢慢挑選
總括啲男仔條件唔差

上次玩呢個覺得太少男仔選擇
好多細過22歲
想快 你樣又ok
配對app真係唔錯

Same 啲人真係打好長 驚無人揀自己

Same 第一次玩 我都嚇左嚇 原來可以打到咁details

想請教有冇邊隻開CV既程式好用? win10市集用過2隻都唔好用 睇唔哂d字..

打得長都怕無人揀

打得好長個d反而直接篩走左

有部分CV的column 顥示唔曬他打的野 要人手再拉先睇得曬
下次可以考慮調整一下

賣你黑歷史

配對ADD 咩人玩多

哈哈哈

好難簡 好似個個差唔多咁
其實太長太短都唔好 太長會too long didn't read
太短又覺得好似睇完無睇過 無乜了解到 同其他人無分別

我驚姐姐唔簡我
同第一次參加hea 打

應該限字數

Admin
我想問揀左十個之多你會再幫我match 兩個？
但人地未必揀我咁點算
咁係咪咩都match 唔到？

係呀
冇諗過人地寫咁長
我好hea寫到
不過揀人個到自己有少少原則篩選易揀d

咪傻啦，玩呢到樣ok ge 10個得1,2 個(大約係指對異性黎講第一眼就有吸引力果d )
咩四四正正，五官端正，皮膚好，正常樣
頭幾次玩仲會有堆好young ge 上黎出聲講話咩: 一個就夠 ,比我match 到一個對面都真心玩就會發展 我真係唔睇樣

老屎忽笑到成地腸

想問係咪選完都無得寫原因？咁會唔會太強主觀性..衰過以前個個緣份計劃喎

我都想問le樣

講到尾都係睇樣嘅遊戲
大家唔好咁高期望
當定期買下六合彩，唔一定會中

好多人話寫得hea與唔hea會影響自己match up
其實好睇你語言表達能力同對自己嘅認知
上一年咁上下時間玩過之前個緣份計劃（有四次，之後停左），憑住果份cv都識到幾個好女仔
其中一個係 細細粒 好識打扮 真係文青型女生

文字係抽象嘅嘢，你要點樣像自己用文字具象化出黎好考功夫
寫得hea但人哋睇得明就會揀你
索得詳細明白你但唔岩心水都會唔揀你
著眼點落返去識一啲同你岩傾岩夾嘅人好啲，無止境識人係好痛苦
試過約幾個網友出黎玩，但最終都係無疾而終
利申：新版緣份計劃第一次參考

飾完都仲有好多CV揀
係我要求低定個個寫得都差唔多
見好多巴打CV都寫得好有心機 有啲意外

利申：好努力咁盡量睇晒飾完嘅CV

對自己認知及點樣表達到吸引到人係重點
呢樣都做唔到仲點有可能會個人吸引到異性
並唔係有d乜看似優點都打哂落去就有女

你自己係咩 要啲咩都唔知
我係女都唔揀你
即使去到文字遊戲一樣

有個女仔話係O1睇下有無得發展
姐係搵頂帽派比人?

帽事嘅

如果可以寫原因增加人地簡返我既機會就好啦

呢個真揀十個都唔知對方係咪真心揀自己
Btw 做巴打我都揀得好辛苦，揀成十個

係咪一定要揀哂十個

有時食回頭草係靠原因
無原因變相擇偶果part由其重要
利申 睇擇偶要求先

係咪打錯咗炸 A1?

我個陣玩左三個月都好似成左接近十個

有啲不乏性格同樣都幾好 但大部分都係等你諗話題等你講野

我諗個問題會惡化

其中一個原因都係而家連選擇原因都唔洗打 啲人分分鐘求其選 尤其係女仔要睇男仔咁大量既CV

一定唔少絲打退而求其次係是旦揀 因為佢地覺得同異性傾計既機會已經變得垂手可得

希望有玩既配對完會上水 上次配對到得我係chatroom鳩hi

咁又係 有時文字style好影響
例如有d巴打一果打晒d優點
自信、孝順、風趣、好學、勤奮⋯⋯
唔知點解會篩走呢d 感覺個人個feel會好死板

佢應該打錯啦

我覺得似佢唔知咩係O

都唔知可以打咩 隨緣 簡單介紹算
我諗應該無人揀

A同O差好遠喎 佢都寫到咁 我諗都係有司馬昭之心多

岩岩睇晒咁多男仔既cv
睇年齡/興趣/職業（想揀返同自己差不多）
都揀左好多出黎
可能最後係個到亂揀算

唉我真係打錯
我冇拍拖大半年啦

唔好咁啦我真係打錯咋 我同左admin講
但講完先知啲人已經down哂excel講黎都冇用

咁咪連係username 都知埋

唉唔緊要啦
鬼叫我一時打錯
尋晚放工先醒起呢件事今日就有人講

你望就望啲人有追呢個post啦

Btw 其實我都發現我個profile 出現咗兩次 內容上係有少少唔同 但只係更正前更正後 我已經email 咗admin叫佢幫我del走是但一個 各位見到請唔好以為我玩嘢 我係認真嫁

WTFBBQ絲打你洗唔洗直線自爆 雖然我覺得搞錯左好好笑。

冇計啦我一時心急打錯
我報名個時係放工係deadline前趕頭趕命報

Cv 有問題要修改可以send email比我
只限出錯/有合理理由 （更新cv唔會修改）

改一次要重新upload過所有cv一次 （需要一至兩個鐘時間）
所以只會改一次 之前send左話#NAME% 既巴打唔洗再send

上面位絲打改一個字今次可以幫你改埋
只限今次

見你咁慘我揀你啦

招fd子

本身想簡絲打你
見到o1就無簡到

唔該哂你啊巴打

未到deadline應該仲可以揀過既我諗
不過我自己都唔清楚個system係點樣運作

我份cv寫得咁hea總覺得無女仔會揀我

見到之前match到又鍾意既人有參加
望見cv 講既野，個心突然拿住拿住
以為已經放低左

Same 冇男仔揀我
我得寫左幾行

你咁都認到

Admin幫我del走一個啊 我個profile 出現咗兩次

熟識又陌生

未必嘅 有時長篇大論先冇咩心機睇

我份cv好似得兩三行
Hea到爆
因為我唔知點樣形容自己

btw 其實有心揀唔洗6日咁耐嗎？

形容自己真係好難

形容外表係最難

我覺得要傾下先知岩唔岩傾
得文字描述好唔準

揀好左啦
揀唔到十個
太多冇咩心機睇
真係好random 咁揀左幾個
撞下運氣睇下match 唔match 到

Agger, 同埋雙方都要主動行前一步，肯開口講野先得

有冇巴絲之前玩過成功一齊左架？

因為IT9樓主朋友需要不定期OT
預留啲時間可以係weekend做野
以後會將啲野automate就可以快好多

其實唔難

我都唔知點解我每次都咁認真揀 明知之前玩左幾輪都遇唔到EXACTLY好岩傾既

又用左兩個幾接近三個鐘去揀

差唔多20個去揀10個 幾過癮

O1絲打我唔會揀你啦 本身睇落份CV係OKAY但一睇O1真係嚇死

有 但好後悔開始得太快 其實真係要了解再深入啲會比較好

Easy ,7月到呢家仲未嗌過1次交

上面有解釋

你中意啦
無計我typo

唔知道大家點選擇
我講果啲係參考下

今期好多花生食

有部分女仔既cv真係幾有心去寫
之後再睇返自己份cv...

今期報唔切名 係咪睇唔到CV架喇
有無人可以SHARE俾我睇下 想知自己MISS左咩機會

岩岩睇左男仔個邊 個個都千字文 好大競爭 BTW自己都好鬼多野寫 希望有人揀啦

得寫左兩三行
其他女仔都寫得好好
性格吸引我都想識

我都係每樣寫左20幾隻字
利申唔係無心玩 但係我覺得唔洗寫咁detail,d字眼夠中point 就得

認真地揀左10個
係咪未到deadline都可以無限修改？

睇緊仔仔cv

係咪可以揀男仔 我填左no佢冇bam我

Agger
揀人都係睇中唔中到自己岩既
太長反而冇心機睇

我都覺 所以我由之前玩第二輪開始已經轉哂做POINT FORM但仍然好多野寫 好彩以前有人欣賞 最多人揀個次好似七個定九個

女仔d cv好多睇到最後先話自己眼鏡控

好多黑框眼鏡撚

一路扮工一路飾 終於揀剩10個 (我有選擇困難的w)
仲要排序

建議樓主下次可唔可以唔排序...揀咗10個人+揀對方嘅原因就得

我覺得多定少真係冇關係,有關鍵字係KEY POINT.
我見到有ON9 or痴線呢d字眼都會揀佢.
呢類cv都係一句起兩句止.
都係個句,百貨應百客.

揀既原因好緊要 我覺得係關鍵黎 點知今次純粹填數字?

咁今次就算MATCH唔到啲人都只會順住位次揀 有啲唔合理

要排序架？我以為冇所謂

岩哂眼鏡控

第一頁懶人包有寫
3. 填寫想認識既對象十位
(每人睇到對象CV的ID同次序都係random)
(排序影響配對結果)

所以要學會取捨 先更加珍惜

唔排序只會令到絲打一回合有多於一個contact
唔明順住位次揀係咩意思

笑死
其實有得睇樣先 有職業顯示先最好
遲啲一show樣大家無嘢好講咪仲老尷

我玩過一次
啲男仔選擇真係極少
女既個個話自己中上
好心啦 靚就靚 唔靚就唔靚

係我眼中葉劉都係中上 wtf

睇樣睇職業先的話 玩app比較好
就係冇樣睇先呢度先有存在意義
雖然最後結果都要靠自己努力

返工得閒得濟 逐個睇晒
其實有冇人同我一樣 睇完興趣性格先碌過去睇身高體重外貌

真理 不過自己評自己係勁主觀

寫到自己衰又無競爭力

普遍人玩都會自信啲寫自己比較好既野 好似係

剩係想快啲到配對結果日 五日真係太長 不過明樓主(搞手?)假期先有時間整 支持

利申份CV寫得 一兩行

睇完興趣性格先碌過去睇身高體重外貌
性格唔夾唔會揀

有，然後有次睇到幾啱，發現係28歲

同埋自己有自知之明 睇咗對象要求先再睇興趣性格

年齡>性格&興趣>對象要求>體重>身高

岩岩睇到有個巴打係cv 話唔想拍拖
只係想搵人扮女朋友

味理佢

理想係無樣睇性格 現實係
樓主你明ge 你 d歷史

歲數不是問題

啲絲打接唔接受到年齡細你一兩年既巴打？

我從良了

一年都得 但兩年太多
大前題成熟過我

以我所知絕大部分絲打一開始就睇filter走哂細過佢同埋同佢同齡既異性

玩左咁多輪無一個大過我既絲打揀我

都好啲，因為揀左一個大我一年既絲打

都係既

Admin求救

我發覺我有d資料有問題出錯

有無方法改番

揀嘅全部都大自己1-2年/同年
一開始已filter走一大半
自己年紀大選擇不多
反而想知30+巴打可接受嘅年齡範圍
會唔會都係揀18 22

我都係
但我見28+以上既巴打好少
係咪已經有晒另一半或結左婚

三杯雞果個正

準備揀哂巴打hehe

+1篩走晒3x歲果啲巴打

果d 通常唔敢揀太細

18 22 果D 都預左唔會揀佢地架啦

你target廿尾三字頭的哥哥?

大部分筍盤28歲前早已俾人mark晒

我target係囉

系統錯誤可以
Send email比我

bbg

我係25-30
我見好多都25-28，28 以上好似勁少

Agger
通常都mark晒準備結婚

揀完

留名等0票

+1

睇嚟絲打們普遍都唔會揀細過自己

諗諗下十個同以前四個既機率比已經大好多

有個大我一年既姐姐幾吸引

其實都正常既

好難揀 巴打幾百個

如果揀嗰十個對家都有揀返我， 但最後我係咪淨係拎得第一位既contact

Nchuchu

其實好多cv 都好似咁
好多都係做工程
工程男似有安全感 身邊冇咩女

0的兩倍

0×2=_

永遠的零

我都係做工程 以前仲要讀工程 讀毒獨到出汁

IT狗冇行啦

我揀左幾個工程

It好似多女d
聽朋友講

係咪4日之後開始?

可能有我響入面

總是覺得等待太過漫長

識到有女就唔駛玩啦

想問下會唔會show番有冇人簡過你之類?

第一次玩，終於揀哂十個
好多巴絲都形容得好詳細
自己得興趣個欄多啲，其他都係一句起兩句止
Btw,第一位揀左個大兩年既絲打

同問

會啊 show你幾票 排第幾

我想問
若果選擇一 同 選擇三同時配對到對方

係以優先次序自動配對選擇一 定可以比我簡選擇三？

知道有咩人揀過我then又點？
係咪可以選擇揀我的人？
前題係我配對不成功
利申新手

同問，有冇得簡返 我當初冇簡既人

可能
但你可能冇揀我

Pm me

咁狗架咩

聽聞今輪少左好多人玩 男女加埋一千都係

揀咗好多工程IT巴打

選我選我

揀左個大幾年的巴

唔好dump低我呀我啱啱29，都係筍盤

都係隨緣架咋 興趣性格岩 一出個keyword我就會揀佢

唔係求match
想分享下
見到有絲同我一樣major讀政治
覺得好有親切感
直接揀咗

P.S. 我profile無講自己咩major

好似六百幾加二百幾個

都好多

巴打介唔介意分享讀政治系大約點樣？
好好奇有咩功課

依我所理解係
你揀嘅人無揀你，而你又被list以外嘅人揀中
係可以根據有揀你嘅人嘅list任揀一個
不過手快有手慢無，因為佢哋有機會被人揀左去

應該Match唔到
極簡單介紹
地盤撚

樓主係咪要星期日先出到配對結果？ 太漫長 以前好似三日

其實主要都係做project同essays去study
搵舊主體(例如總統制定議會制好)
用例子去prove
但基本上每個制度都有好有壞
所以睇你想帶出咩結論

除咗依啲大路少少
仲有specific少少可能咩media and politics之類
或者讀某個國家

讀master/hon proj就會大機會自己整個research
落手落力搵raw data

但同其他social sciences類近讀法
同埋 讀完係搵唔到工

聽落去好似讀完都得個吉
但香港人太過現實主義，一冇利潤就唔做
我諗普通文職都有嘅

手痕睇下自己咩no先發現自己報大左age做28歲
仲要揀親既巴都係27歲

讀左一個sem 政治學 覺得好有趣

之前係 matchup 識到女朋友
岩岩半年 大家加油

28歲絲打當中，得2個有米6高

緣份計劃係會識到另一半既 我都係成功例子

但自己同對方點樣去維繫都係一個難題

所以我個時都唔長久

可否分享點樣一齊， 點解分開

more

咁多人揀工程撚

吹下水啫

Cv資料問題已經更新
大家可以上去重新下載一次

只係將之前顯示唔到既改番好 同埋某位絲打既key word改左粒字
ID應該冇變動過的

真心揀左幾個工程
身邊冇咩女安心d 同埋識得個d都大多單純少少
係唔知工程會唔會揀返我咋

同上揀咗幾個工程
會睇埋夾唔夾到返工放假
五天工作的表示: 輪班嘅就不了

Same here
夾到返工放假方便拍拖

咁快肯定拍到拖

絲打 好高質？

你同另一位絲打可能會揀到我呢個大伏

同我寫既野差唔多

你太快開始 你估唔到會係咁同以前一齊過既人去比較

我都好唔鐘意自己拖住佢去同一個地方但個種感覺好似去唔到同前度咁甜蜜

貌合神離聽過未? 我諗係個種感覺。

反而一齊唔到個個你會覺得「得不到的永遠在騷動 被偏愛的都有恃無恐」

所以都係終結左段關係。

「到最後，那個對的人，是從普通人慢慢磨合出來。」幾個月都無太大感覺也得放手。

最新期幾時截止？

個問題係你自己身上，關個計劃乜鬼嘢事
咁放唔低個ex就唔好參加呢個plan啦

我都唔識形容 又唔應該話放唔低 係無個種熱戀既感覺 愛護唔到佢 無個花火位

就算巴打咁講 我都係唔會三心兩意走去改 揀好咗坐等結果

當然啦 我第一日揀完都唔會轉了

係你就係你

揀左唔轉啦
其實好多人都差不多
Random 咁揀算
可能最後咩都match 唔到
第一次玩試下算

好高質唔洗參加啦

唔該巴打
其實我都係問下 都冇人會揀我

下次應該加項工作時間

生命無希望 前路極坎坷
I know that feel

配巴打你做個朋友

人比人 比死人
對於我黎講每個女仔都係獨一無二
著眼於眼前所擁有嘅就夠

我係極負面 但負面情緒正正就係驅使我向前
所以唔敢識太多人

唔好咁灰啦 百貨應百客
每人都總會佢嘅特質吸引到人嘅

那有買家 你老母

I buy u ok?

唔好搵水泡阻住人吧

樓主 下次揀人加返原因可唔可以？

可以

Thx

我每一次都同自己講個個好似都差唔多 不如是旦求其揀啦

揀到個寫落好夾興趣喜好好岩既 偏偏都唔係好理你覆你機

何苦咁上心

但結果每次最後都忍唔住好認真去揀

緣份仲未到，睇通左就ok，唔會俾佢影響心情

真係唔係揾水泡 都努力揾緊同自己真係夾既人

未必咖， 之前識果個都幾高質
俾d自信自己先

我都係咁諗 , 緣份無得勉強 , 未到就係未到 , 我都以為過可以長久

緣份未到有兩個原因，一係男既conditions 未準備好，一係女既conditions 未得。
咁女既conditions 你改變唔到。咁就要改善自身既conditions 。好過一些人日日話自己冇女。

好想識大過自己既絲

揀左幾個大我一歲，希望match到

岩呀
所以其實睇彩數
文字真係唔作準
要傾下出下街先知咩人

一樣揀左幾個 不過絲打們普遍唔太接受細過自己嘅男仔

唔會逼自己太大改變 只係心態上調整番唔會成個世界再得番一個人

有樣野好好既係令到我受上做做運動 最緊要係保持到個慣性

由冇乜做運動，變成經常做運動。
已經係好好的改善

呢樣真 我覺得好神奇

一個人影響另一個人既力量

不過呢排頹番好多

好似已經block左我了 咁我響度祝你逸後

我知我好差 但我個時真係無第個。

Ps:逸後係陳柏宇隻同名歌，意思都係個個「逸後」

巴打分左手？

決定左同確定左散先玩呢個配對計劃既。

Good luck

23號咁漫長……

等到頸都長
我玩呢個係因為想識下圈子以外既男仔
之前個ex太仆街
然後圈子入面啲男仔全部係player黎
所以同佢地唔會有進一步發展
我希望透過呢個計劃識到一啲夾既男仔
做唔到男女朋友做朋友都好啊

祝好運

實有巴打沖出嚟話你都唔係好野

實話你都係mk妹港女先痴埋呢啲仔度個啲

希望下個對你好好

前提要樣ok
之前果round同個絲打傾得好happy
佢都話做朋友唔會計較樣
點知1見面之後無耐就block

咁可能係佢要求太高？ 好多港女對眼生響頭頂度

X2
好似無乜野好寫咁
下次係咪3月先開始

有好多女仔都係得15x高

好事定壞事？

曲線自爆自己15x

屌真係好仆街 女人最叻口是心非

越係講唔睇樣果d女仔越膚淺，膚淺在佢要掩飾自己的膚淺。女仔絕對係鍾意靚仔，只不過靚仔有好多種咁解，而靚女樣就黎黎去去離不開大眾標準。

太矮啦 差成30cm

其實好多男仔都眼角高

總之個個眼角高啦

正常ge
唔通另一半鐘意柒頭自己會開心咩

上round識左個絲打 佢配中我同另一個巴打 佢見到個巴打相頭ok 就同個巴打出左次街 點知出到黎見到人太柒 同我求救 跟住佢去完廁所出黎就同個巴打講走先 自問真心樣柒既唔好咁自信約人出黎 曬大家時間

有邊個唔係睇樣
個個人對他人既第一印象都係由樣開始先架啦

唔係啦
咁本身大家同學傾傾下熟左先知佢地個味野
咁一段關係既失敗一定係雙方都有錯
唔單止係佢錯 我自己都有錯既

你可以唔揀㗎喎 冇人強逼你一定要揀嘅

表示:生得矮怪我嗎?
PS 15XCM

身高不是問題吧
矮有咩問題
伸利：178

15X same here
CV唔記得填

只揀180以下巴打

正

想 confirm多次..填選擇果到係咪填自己所見到既id??

梗係啦

兜咁大個圈
都係想啲唔高嘅人話佢地矮好慘
同時又等人讚你178好高好正啫
咁樣黎攞成功感有咩意思？

Why

介意身高嘅男仔不見得有什麼好
同樣概念可以用係女仔身上
識人180男配155女 都拖得好開心
玩公主抱一流

我唔介意15-
180配15- 高度上嘅反差有時幾正

只揀168 以上巴打
以下既我驚著左少少有踭鞋都唔得

諗唔明佢個利申做乜鳩

180+155 here

首先，要有女

絲打166？

共勉之

我出街見好多185+嘅人

就算得155 高揀168up都好合理

頭幾個ex都一五幾 諗番起其實都相差幾遠

無話合唔合理，只有夾唔夾
人哋玩爺孫戀都得
我就上連登玩空氣

首先要睇吓體重先吧

個no.係好後應該收皮 又冇咩特點

就係出街一打都有既斯文眼鏡巴

應該零match

力拔山河氣蓋世
在座各位巴打都得嘅

跑步諗住散下心 跟住就落狗屎 我係得既

唔該哂
簡左成粒鐘先簡完hahaaa

想問幾時知結果？
星期尾去旅行唔係香港 不要應該都無人簡，算數

我都想有人揀
利申番158cm

其實唔係15x+180先係睇落最順眼咩?
利申: 等緊我ge 15x

估唔到咁多人打學歷

180 同165up就岩喇 160已經細粒啦 正常男仔175都高過一個頭

我都淨係打左讀緊大學,費事比人覺得曬咩啊
估唔到咁多人直接開邊間

好少男睇身高睇工作睇學歷

真心講句 外表接受到就睇性格

但女仔睇男仔外表性格外 一定仲有大把野會睇

個個都要170/180 up
d 矮仔其實係咪黎陪跑

利申 16x

冇咁高
16x頭咁
唔自爆啦
我覺得要睇埋體重
太瘦唔會揀 唔想睇落我肥過佢

Same
有時16x都會嫌棄

supply and demand
filter 180+都仲有成百個巴打
唔係個個有心機睇埋堆16x 17x

係人都知你O1啦

長腿叔叔拐帶細路女咁囉

自己得個15x
高攀唔起 太有距離
同埋覺得人地都唔會揀自己

不要再說了

自己鍾意細粒女 但我都覺得人地未必鍾意我

唔怕架，你博人地無人揀，回頭揀番你is ok

係 開埋讀咩系
好易俾人認到咁

我仲簡左3個 15x

係愛呀 哈利
有愛就咩都得

其實瘦撚係咪同矮撚一樣玩完

利申，瘦撚

百貨應百客

比人鞭屍咁鞭 屌

因為我睇落都肥
唔係瘦
如果仲瘦過我 我自卑

揀我揀我
利申: 高高大大,都揀左幾個‘自稱唔瘦‘

第一日上lihkg咩
Btw我覺得15x絲打其實都唔會少人揀 要睇番性格興趣果d 同埋我覺得期望對象可以打多少少 好多人睇呢行

咁我無人揀了

放心啦 絲打0票真係未見過 除非真係乜都無打好hea

如果你係工程男
咁好大機會揀左

早知cv 打多野 人又矮又毒 相信無絲打會揀我

好驚最後一票都冇好樣衰
巴絲最高係幾多票左右架？
跟以往record

幾多票都好，我真心想match到 我排左第一位那個絲打

外貌描述好hea 基本上冇形容過 點算

女ge 100票
男ge 15票
但以上係1千幾人玩同男揀4 女揀6 ge情況

509連登仔 ，95個高過179cm

讀緊咩無寫到咁詳細
不過等緣份啦

今次少左人玩,不過可以揀ge多左,應該同上次差唔多

巴打最高好似18票 絲最高百幾票

呢行個個都差唔多 除非你打到自己好突出

通常好想match到果個都會唔啱傾

理想與現實

真心 你好想match到佢 所以對佢既期望會好大 之後一後就會覺得佢未到你期望 如果ok既就會好啱傾

大家不

究竟要咩特質先吸到百幾票

大家不彷睇下同性ge cv
唔係淨係for join依個計劃
而係做人都可以令自己有專長同一d突出,優勝於人ge地方

巴打好似好有經驗咁
我太平凡唔起眼

聽聞有份票后cv係吹出黎 不過上面n字頭果巴打講果位應該係真女神

邊個？我識咁多票后級

玩多幾次你會發現有7-8成cv都係一樣樣 你要係呢堆cv入面突圍而出 就要有吸引人眼睛既特別興趣或者打得好吸引 好似係
另外覺得年齡都係重點黎 21-25歲絲打會多d人揀 巴打就大概23-25會最多人揀

有村

吹得太完美唔會反而令人卻步咩....
真女神係今次再戰江湖個位？
只能說我輸了

睇身材都申晒脷

佢有玩，巴打們good luck

應該係 無睇過樣 不過知n字頭巴打不嬲眼角宇宙咁高都話靚 同埋有身材

各位Good Luck

配中真有福 希望唔好有巴打俾人show block user

唔覺

其實我冇揀咩特別興趣
反而揀同我差不多就有
我揀既巴都係25+

可能你自己本身都係呢個年齡 但我過往經驗係23-25歲巴打會最多人揀

唔知女仔揀10個下有幾多巴打0票呢
以前40%

我興趣寫得太少，主要講最鍾意嗰樣
大我一兩年又差唔多興趣嘅係少之又少
其中一個巴打職業好中我興趣 我就毫不猶豫揀咗
希望佢都會揀返我

希望自己唔係0票啦 雖然打得hea左啲

根據經驗同觀察，興趣一樣果d 好快完場 魔咒

我唔清楚 不過覺得一樣興趣好快無野傾 除非果樣野係超大範疇

巴就有心理準備啦 絲就應該唔會0

hea打掋0票

其實興趣好多但冇打出黎 因為想突出嗰樣野
Lm等睇史上0票絲打誕生

唔會ge，除非你好肥又打真實體重 又老

呢句真 除非真實體重個比例太誇張 如果唔係都好難0

咁我唔係既 偏細粒嘅老餅

好驚中伏 第一次玩

咁大家唔係要吹水鬥多票㗎嘛
要講到真實ge自己先會有機會試到夾ge人
如果唔係吹得兩嘴就收皮就無意思

真女神級喎 中咩伏

重點係往往票數都集中係吹得既人身上

例如以前M字頭個冚家產

咁又係，多票冇用，夾到嘅一個就夠

M字頭咩事？第一次玩咩都唔知

無野了

我見到個porfile各方面都對我黎講係完美
可惜佢住東區我住大西北 所以無揀到

再上面、有人話份cv吹出黎

揀啦屌,做返個男人比d勇氣得唔得
利申 最中意睇人成功 巴打加油

我屌你呀 仆街仔

之前舊版搞過好多次架喇 有一份係吹出黎 咁都會有真野既

其實無咩所謂喎

嘩屌個個男仔都米8讀u
我真係等0票

大西北去東區仲耐過去台灣

sor ly lor

Sorry lo

一見上進心 成熟 幽默等關鍵字唔多諗
立即迴避算

傻子

咪係，你估咁多黃子華咩

見到有啲又睇地區又睇職業真係笑撚咗
偈都未開始傾使唔使諗咁長遠呀？

睇地區就真係有點 香港咁細

想問下，如果純粹想識朋友，不拘男女o既話係咪唔適合用呢個平台？ 首先要互揀，個系統又只准選擇一個人選，咁咪好難識到朋友仔？

Agger

工作時間好緊要
一個返朝九晚五
一個返通頂既好難夾

Agger
都想搵返朝九晚五 五天工作
返shift 好難夾

唔打返咩工唔緊要
但起碼都講個工作時間

咪係囉 有時想傾計又怕阻住人做嘢
咁樣好難有時間了解對方

都幾有理由唔會match到
揀嘅都似多人爭

幾時有下一次

Same thought

係架 唔傾計唔知岩唔岩嘴型
隔好耐覆冇晒癮咁

可能下round會好啲 因為可以寫選擇原因
透過原因吸引返人揀你咪得

屌我慣左耐覆
因為覺得下下秒回好似好快講哂野咁
係咪應該試下秒回
不過match中先算

我住屯門去香港仔

邊撚個召喚我 報上你高登之名

求戀期揀十個

希望報名同揀人日數自動化後可以縮短。現階段嚟講都好似太長。

報名都OK 揀人就真係可以

係啦, 成熟左可以寫明晒日期, 幾時做乜幾時cut off

十個有七八個女仔都話自己本身份人比較靜，慢熱，但識耐左or熟左就好多野講，好嘈，咩都講一餐etc
呢段野就黎變百搭性格 ，而家我當呢段野係廢話

我覺得呢段野有d人真係咁 要傾耐左就會多野講

台妹會唔會睇唔明口語CV 唔敢揀

屌呢個計劃好殘酷
之前個個都玩過 match返黎都住大西北
約出黎慘過去死

利申：長期零票

有台妹咩想揀

想問24號deadline左大約幾時會出結果同再回頭揀人？

其實好多巴絲都係咁性格唔係好social，對熟人先好玩得多野講，我都係咁打

呃你做咩

係呀 因為我自己本身都多野講 但對感情方面就比較慢熱 所以識到呢d慢熱人啱晒

係 高質既 去啲app show下樣
一日都有十幾個男add你
唔需要係度等一兩個工程師add番你

我玩app 核數師 工程師主動add我
利申 無身材 死矮妹 個樣on9 少cute呃到人
都已經好多呢啲佬搵
你話 如果你靚 仲要有身材 律師都主動搵你添啊

app果d
仲有一樣好重要，職業同作為男朋友高唔高質完全無關係，除非只係想賣個樣/自材/西比個高人工ge人包養啦

matchup呢到搵好少錢，唔須要係乜師乜師有樓有車高薪人士都可以rd rd都一大堆票甚至票王 唔係鬥高人工，巴打們努力

跟住10次完場有9個上黎叫春話配中果個唔出聲 2個一齊鬥慢熱啦

同意，我見到女仔話佢慢熱，都不了

巴打 準呀

係架
有d cv 講自己有車 其實唔洗囉
唔會因爲有車而揀你
其實搭公共交通工具仲方便

次次入去都過哂報名時間
又唔寫下輪幾時開始..

其實點解要快，覺得依度其中一個優點係慢， 等d搵快餐既人無心機

邊有快餐丫呢到 大把人相都唔會比，唔好話約見

見到樣就定生死

如果細個絲打1-2年,個絲打係唔係一定唔考慮?

咁你夠成熟夠man 應該有得考慮
有啲姐姐特別中意dee dee添

呢個問題得果位絲打答到你

個絲打過到自己心理個關咪得囉 有啲唔介意嘅

笑死
講真係睇性格>睇錢
有錢你唔出聲一樣溝通唔到

有車都寫
下次我都寫我有單車先

我有遙控飛機

睇隔離post呢個計劃好似好多伏
配唔中都算
希望唔好識著啲痴線毒撚

點痴線法

以前google巴到依家都有痴線佬 但唔算多 好似係

我都想知
雖然連登真係多痴漢
但成日覺得佢地現實係正常
係網上先講埋無聊野9 up 下
其實現實都可能識到痴線佬啦

第一次留名

Hi

你block左人地咪得，咪搵你唔到

有預感零票

你好 初黎報到

慢到成個星期都叫優點 咁都無咩缺點

連登應該係多小學雞多過痴線佬 以前高登多d 個人意見
btw 10個真係好難選,選完要排哂出黎再諗排位點排好

太易玩了(0票)

舊登個個玩左十零round，無識到痴線佬，係識失蹤人口多

係咪交換相之後開始失蹤

有啲係網上chatroom傾一陣就消失

yo 絲

呢度成日睇到好多人話人地失蹤人口

係咪其實無諗過自己無開新話題或者一路HEA覆人先 差好多喎

有時唔岩嘴型好難傾落去

咁我相信依個係雙方都是努力
總唔可能次次都係得我搵話題ge

好難同個唔識既人瘋狂鳩up
除非佢都癲癲地je

btw拎左wtsapp再俾人藍tick到底係咩玩法屌你

要幽默果d即避
九成都係唔講野你問佢答果d人

其實唔少人都係咁㗎啦

咁有d人係好outgoing,初識就咩都講
咁講都係戴返頭盔姐

最緊要睇兩方有無心

最好咩都傾下先知岩唔岩咀型 無野講講下自己生活小事睇下佢有無反應

無反應->可以下個

如果係得你揾話題 個啲失蹤人口咪由佢繼續失蹤

基本上八九成都係會藍剔多 可能真係好難搵到野傾落去 有都唔見得keep得耐 我覺得好睇雙方

上次果個傾左兩個月左右就突然消失左
明明一早已經出過黎見面，都有繼續傾落去，無啦啦就失蹤左

陌生人要搵熟既入口 其實好難尤真係獨慣咗既人

唔單止你一個 相信都有部份人都感受過 經歷過2 3次你條路 只可以無奈退場

我係咪識得你?

可能遇到更好既人
有時要打鐵趁熱，時機過左就係過左（個人經驗）

對方唔問返自己啲嘢 好難傾落去

無啊，佢話想識朋友，所以我都當佢係朋友咁，同佢放下負，傾下心事咁

我巴wo，非gay

Agger, 傾落唔似咁樣

冇嘢傾咪消失囉
就算現實fd都好難keep住你一句我一句咁傾啦

最慘有時問佢野佢唔答
明明又唔係咩私隱問題

睇雙方，一個人唔行得耐

WhatsApp一直都有相既，傾到好地地就唔見左人

無錯，得自己一個諗話題好難傾落去，傾到無曬癮

一問一答真係好無癮

咁正常呀，普通網友 消失咪消失lo
你仲到放負

係
永遠唔肯講自己野搞到唔知點同你keep住傾

咁正常啦
普通朋友無特別好感點會成日whatsapp同傾心事

但係依個計劃ge特別之處就係本身兩個人唔認識,亦都無見過樣
所以真係有心相信緣份先好join lor如果唔係都浪費人地時間

其實都唔係成日，佢消失果時，我已經成個禮拜無搵佢，平時都唔係日日傾，隔幾日先傾
覺得都幾夾，無啦啦無左個fd覺得可惜姐

經歷過同n咁多個絲打配中，拎contact, 傾計，開樣 總有一日會有一個會互相有好感，無論外表 同性格

成功例子一定有 但唔係咁多咁解

結果係聽晚11點公佈定係其他時間?

又要先到先得 又要咁夜公佈既話

姐係想我呢啲日日5點起身嘅唔洗訓?

利申 又要玩又要屌

其實都要大家積極試下先知岩唔岩架，個個都唔岩就唔傾，咁就愈來愈唔岩，惡性循環，咁識真人算啦，玩咩triangel

公佈後又唔洗你先到先得搵人傾
你真係咁急咪用手機上

要呀 後補揀人依家係先到先得

你搵到另一半既話真係要多謝我
唔係我提一提
你依家仲懵盛盛咁
到時啲絲打比人揀哂
你就真係食自己

講吓笑
勿認真

聽晚唔會有結果 只係結束揀人
處理好數據公佈前會早幾粒鐘預先公佈

咩先到先得
完左揀人之後, 仲要做d咩

仲有個後補既 姐係你可以係揀你既人入面揀番佢地 而呢個機制係採用先到先得制

ADMIN想問個弱智問題
係咪唔一定要填哂十位?
選左五個就唔知選邊個好

有票先有得先到先得

有冇人數限制

後補只可以自己揀1個
被人揀1次

所以某位user被人選擇左先，其他人就無法選擇

啱啱見到有個對象要求⋯⋯
「好體能，技術有返咁上下」
話搵男友但似搵sp多啲

好刺激

好期待

釣狗公姐
睇路啦

要鬥快

大約係星期六晚定星期日有結果？
有d巴絲未必可以成日用到手機，包括我，好驚match唔中又揀唔到後備想識既人

凈係選擇左4個，會唔會好浪費？
其實比曬10個，有幾多個人真係選擇曬？
你唔會個個都想進一步認識掛

有一個仲要係仔仔（相同興趣）

認真 好多都係一問一答 對方好似對你完全無興趣咁 明明係佢選擇左你

咁多人話搶後補
根據經驗到時衝上黎話0票無絲打揀應該仲多

得架咩?

個巴打多數唔會理你咁解

同意，咁點解佢地要參加

其實只係需要幾句，就feel到夾唔夾嘴形

求指點

你咁講 都無咩可以駁

係咪仲可以玩?

無論男女都好，配中多d人就會明

有故仔？

希望早d知結果

好刺激 第一次玩
（準備0票）

小弟好想知第二round 有無暫定大約幾時左右開始....前日先發現有呢個計劃 好有興趣想join CV已打好

有

最少完左今次既一星期後

唔洗你提
我就好得閒既

期待

願聞

留名下一round

等結果

留定名睇人上post叫春話 唉永遠的零

結果將於聽日晚上九點公佈

.........................男.......女
參加人數........510.....196
最高票數.........24......111
零票................151.......3
零票(%)..........30%.....2%

有151人零票

仲要明晚
十個位都仲要有30%零票好慘情

一定係我

我一定係零票絲打

仲有成功配對數目為 78 對

冇選擇到任何人既用戶亦會被DQ

今次真係
香港人選特首
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
無票

零票個啲 不如死左佢 網上識人都可以零票 現實咪比網上更不堪

陰公10個位都有30% 0票
d票集中晒係邊d男度

又唔一定既
可能文字表達得唔好先咁

後補揀人好緊張刺激

後補簡人 會唔會睇到埋佢既CV?
定係只睇到id NO. ?

忍唔住 笑了

已經有預感係零票 好期待

好緊張

配對成功率都係靠十個位搵上黎

令毒撚有希望完再絕望的遊戲

開定香檳慶祝0票當選

機會係留比有機會既人

我覺得自己係0

屌唔記得揀人
咁係咪玩撚完

係
除非有人揀你
除非有

未玩過 表示好想知個cv係excel會點show出黎

有無人揀都DQ左啦
有咁多日都唔記得揀人咁唔上心，DQ係應該ge

係 冇揀人既會睇唔到結果

同意

配對左/揀鳩左人個啲唔該記得上水睇chatroom

又要玩又要唔上水個啲祝你單身一世

女竟然得3個0票 我就咁掃一掃都見到有好多hea打或者玩野既

結果公佈時間為 聽晚9時正

十個位都151人0票 個比率仲高過舊計劃

正正應驗左我成日都話就算再多d女(今次每人多票左類似)，0 ge依然有一大堆仲係0

以前四成零票 今次三成
同埋好多人都冇揀足十個

仲要等到聽日

我會唔會就係零票個個

零票叫春果d唸下自己揀人果陣有冇飛走d人
利申預左零

公布左然後點

利申 第一次玩唔識

唔會， 我有揀絲打你

一定有啲人覺得你少人揀而博下既，不過你啲條件fulfil唔到 不了

成功互揀可以係Chatroom同對方say個hi
冇互揀中就係揀左你既人當中可以揀一個黎認識
冇人揀左你就可以耐心等待下一回合開始

同埋上黎喊苦喊忽

如果有幾個成功互揀係可以幾個都Chat?
預左唔會發生，都問定先

唔會
只會配對雙方都選擇對方係較高位置果一對

如果10個裡面 有5個簡返我
姐係我會同5個人chat？

唔會

即係點樣只會同一個chat

直接match到咪只會同一個，你揀果個10個，同時你亦係佢揀果10個。

如同matchup一樣，其實各位參加者根本唔洗問咁多可以同幾多個chat之類ge問題，有人揀自己先講啦 出結果煮到黎咪食:
1. match中咪同match中果個chat
2. 無match中有人揀，就揀一個揀自己ge人chat，並且可以等下有無回頭
3. 無人揀，等回頭，都無就自己食蕉同上黎叫春

得3個case都有咁復雜咩

其實都幾易明

成q日有人問問問
一來自己唔睇懶人包
二來有票先講，加上到時會有指示架啦

佢地擺明覺得自己會MATCH中好多人 想開多幾個CHAT啦

毒撚有一票已經好開心

準備開新Post一齊倒數了

爆左呢個椒，再開新po 準備今晚齊齊叫春啦？

疊埋心水0 票了

有預感會match到
搵到個咩都同我一樣嘅巴打

絲打要配中唔難

根據經驗呢d 9成無好結果

點解既，有冇人分析到原因？